CWB 和你宵-大家係未唔記得左Hong Kong Apocalypse

其實有冇人知銅鑼灣搞手係邊個
聽聞係Hong Kong Apocalypse 班底

黑歷史

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

[DGX團隊] 懷疑HK Apocalypse未經授權拎願榮光去賣

（人血饅頭食到笑）咪再幫襯HK Apocalypse

（乜又係你呀）原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 班底

睇子華vs去和你宵
冇既 你地話支持咪支持
呢個人血饅頭真係食唔落

推

不了

［人血饅頭注意］銅鑼灣和你宵冇攞授權偷作品賣！